新鴻基唔係主要敵人！！！！！！

成個連登都係喺到追擊新鴻基
冇錯係要清算 但呢個階段做嚟都於事無補
唔好比啲三毛轉移視線
721金鐘見

我冇嘢講

連哥望遠, 建議大型遊行可以置頂至當日ok??

大佬呀
依家講緊出賣港人
咁都唔係叫做主要敵人？
到721未搞兩邊lo,夜晚未返去會合大家

各有各搞啫唔使咁快出嚟維穩阿嘛

你e+清算佢
幫唔幫到手爭取五大訴求？
佢地又唔係tvb咁帶風向，清算係要，但絕對唔係呢一刻

今日先16號
21號嘅事要準備好耐？

你地去熱門睇下
成個熱門都係新城市
721冇人講
tvb冇人講
獅子狗冇人講

即係你覺得商場做得岩？
依一刻唔清算，等幾時？
五大訴求都唔知要幾耐
如果依刻唔企硬清算，將來又發生沖突其他商場就有樣學樣，到時就真係玩完啦

21號，無論由銅記去金鐘定由金鐘去銅記都有機會行過辛紅雞中心

事實係佢帶完班狗入嚟之後同黑警割咗席
點都比咗啲警告其他商場
事後杯葛 扺制係要
但e+唔集中翻喺五大訴求我地以後講咩都冇用

搞番政權啦
唔好好似on9黑警咁惹民怨

順便攪埋唔分薄人力我絕對贊成
只係好驚大家比呢件事draw曬attention

搞鳩新鴻基喺一定要繼續做

出句聲明割蓆就叫完左件事？
我係商場負責人都幫黑警清左你班友啦
個個星期出黎搞 點知你下次會唔會又黎搞過
反正出事時出個聲明就解決

惹乜9民怨
而家咪民怨爆發囉

14號晚係嚴重暴力事件
冇可能兩日就消化晒件事，冇辦法
反而721遊行定集會定點
好似都未有確定資訊

記唔記得上次點解會失敗？
要記得香港人係好善忘，無乜遠見

金鐘見
但係打擊敵人既幫兇即係打擊敵人

今次唔搞到新城市頭痕

下次其他廣場一樣出賣港人

我冇野講